{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001781",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=45670&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "용문 호텔 THE 봄"
    },
    "text": "GRAND OPEN HOTEL THE 春は完全にリニューアルされた清潔なお部屋をご提供します。 ペイバックバッジがついている客室を予約すると、ペイバック50パーセント割引クーポンが支給されます。 また、5千ウォンクーポンバッジが付いている客室を予約すると、5千ウォンクーポンをすぐに受け取ることができます。 1号線龍門駅と炭坊駅が近く、龍門駅は徒歩3分の距離にあります。 ロッテ百貨店は徒歩2分、屯山洞は車で3分、大田市庁駅は車で5分の距離にあります。 客室の内部施設としては全客室のリフォームが完了しており、客室ごとに空気清浄機とNetflixが設置されています。 特室は高仕様2台のパソコンが使用でき、大型スマートパソコンも設置されています。 客室内のWi-Fiを通じて無線インターネットが使用でき、スマートフォンの充電器とヘアドライヤーも提供されます。 IPTVが設置されていて見逃した番組を再び見ることができ、最新映画も無料で提供されます。 また、超高速インターネットの高仕様PCが完全にインストールされています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルのリニューアルはいつ完了しましたか？",
            "answer": "ホテルのリニューアルは春に完了しました。"
        },
        {
            "question": "どの客室にはペイバックバッジがついていますか？",
            "answer": "ペイバックバッジがついている客室はどの客室でも予約することができます。"
        },
        {
            "question": "ペイバック50パーセント割引クーポンはいつ支給されますか？",
            "answer": "ペイバック50パーセント割引クーポンはペイバックバッジをつけた客室を予約すると支給されます。"
        },
        {
            "question": "どの客室には5千ウォンクーポンバッジがついていますか？",
            "answer": "5千ウォンクーポンバッジがついている客室はどの客室でも予約することができます。"
        },
        {
            "question": "5千ウォンクーポンを受け取るためにはどうすればいいですか？",
            "answer": "5千ウォンクーポンをすぐに受け取るためには、5千ウォンクーポンバッジをつけた客室を予約してください。"
        },
        {
            "question": "最寄りの駅はどこですか？",
            "answer": "最寄りの駅は1号線龍門駅と炭坊駅です。龍門駅は徒歩3分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "どの観光地が近くにありますか？",
            "answer": "ロッテ百貨店は徒歩2分、屯山洞は車で3分、大田市庁駅は車で5分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内の施設には何がありますか？",
            "answer": "客室内の施設としては、空気清浄機とNetflixが設置されています。"
        },
        {
            "question": "特室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "特室には高仕様の2台のパソコンと大型スマートパソコンが使用できます。"
        },
        {
            "question": "客室内でのインターネット接続は可能ですか？",
            "answer": "はい、客室内のWi-Fiを通じて無線インターネットが使用できます。"
        },
        {
            "question": "IPTVが利用できますか？",
            "answer": "はい、IPTVが設置されており、見逃した番組を再び見ることができます。また、最新映画も無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "ホテル内には高速インターネットがありますか？",
            "answer": "はい、ホテル内には超高速インターネットが完備されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 339,
        "QA": 509
    }
}